有冇巴打/絲打識作歌作曲

我之前寫咗啲詞，但唔識作曲，而且又唔是寫得太好，希望大學幫幫手，可以將D字變成首歌

都想知道點樣令啲詞可以更加似首歌

你想整咩歌

唱出黎

Me too

黑夜過後陽光才會散落
在生命裏黑暗的角落
人不需要時常喜樂
但必須要擁有自覺

或許你與我曾相似
以為暴殞輕生是可以
能逃離這困境 從此終結
但驚覺這是人生的高低起跌

或許面對挫敗最後仍有你
使我成長跨過人生關卡千萬里
無懼世界改變仍堅持做自己
重新站起來 對得住自己

明白活著才可變改
望你從此珍惜與自愛

段段D 字數都唔同好難喎
流行曲通常頭兩段一樣
副歌又有兩段一樣

有朋友同我講話，每段啲字數一樣嘅話，好似係作詩唔似係作歌

我諗如果係rap 的話字數唔同應該唔太緊要
舒情就可以字數一樣會容易d處理
你可以自己試下唱睇下件事順唔順先

利申:學作曲既過來人